徐時論 【老徐會訊第8期】我只是做我喜歡做的事而已！

徐時論
【老徐會訊第8期】我只是做我喜歡做的事而已！

徐時論TsuisTalk
99.5K subscribers

1/ 為什麼我不接受捐獻
2/ 我的定立是內容創作者，說我自己所相信的，而且過程是享受的，所以我不是「義士」。
3/ 我會好好經營Patreon，用優質的內容贏取更多會員。

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com